有無人知佢係咪有超能力

可能佢拍左好多次